（黃色經濟圈）餐廳電視播CCTVB，一律罷食

播馬應唔應括免？

曱甴平